遲到情境題

例子
A同B約咗3點尖沙咀食飯
3點前A已經到咗尖沙咀 B先啱啱出門口冇耐
之後佢哋中途突然改地方去紅磡食
結果係B等返A轉頭
事後討論返 B就覺得A咁樣都算遲到

A唔算遲到
A算遲到

結論：B on9

再嘈落去，
就直接絕交B呢種仆街

打撚柒B 條撚屌

B轉地點冇講幾點到
所以A冇遲到
而且係B遲到所以提議轉地點
所以B本身有問題
By the way 屌B老母

樓主弱智？